“那是你自找的，孩子。”斯派克说着，在他们擦过之后，把生牛肉涂在上面。 哈里·利昂·威尔逊 
 他们所能做的就是离开他们，去沐浴和按摩，这是以前从未如此需要和如此受欢迎的。 伯特·威尔逊在橄榄球场上|J。 w·达菲尔德 
 如果这是不可能的，锻炼，继续运动，直到有机会按摩和改变。 服装与健康|海伦·金尼 
 他感到如释重负，因为他来到了俱乐部会所，那里有清爽的淋浴和按摩。 棒球乔在世界大赛|莱斯特·查德威克 
 在那里，她给伊丽莎白轻轻按摩了一下，使她的血液在血管里跳动起来。 火炬手我。 t·瑟斯顿